［有片］東方昇假扮15歲學生妹引淫蟲哥哥買二手內衣

屌你笑撚死

條女咩名

笑到

evelyn choi
以前正啲 依家有啲過瘦

笑撚死

班ig狗公留負皮

屌 今集好高汁

笑到肚都痛

抵

好撚癲

九叔

東女郎好似肥版童童

東方昇果然係我偶像

點呀 係咪墜機呢

東方昇同佢個節目應該真係毛記最可取之處

高質

正仆街,唔遮名

cap自fb

成個100毛真係得返國家級任務好笑
依集笑到仆街

抵撚死

15歲o靚妹都搞！ 呢句好撚霸氣

笑到斷氣，隻狗公應該以後都有心理陰影。

笑到仆街

上次求職陷阱都好霸氣

正式宣佈東方昇為現今香港第二笑匠 僅次於思捷大師

推

東女郞把聲幾好J

笑撚死我。 屌

好撚野

痴撚線

有冇人起條友底

未睇先留名

東女郎都好淫 把聲好J

笑L死

邊位波台手足

好撚正

有冇人分享下？

把聲都有d似

笑到我抖唔到氣

其實除左好笑之外
亦都係一個好好既教學影片
東蛇好波

個咀整完反而無咁靚

蠢到叫雞用真身

淫蟲

人民英雄

佢釣狗公就英雄正義
連登仔釣就俾人屌，屎忽痕無野做

今集係好笑

女仔把聲

大佬 條淫蟲連15歲既學生妹都想搞喎 點同犯法架

笑撚到我仆街 不過條片凌晨12點先po 到依家已經有2萬like

咪撚交換概念啦
連登嗰啲毒撚釣嗰啲係狗公？正常溝女就狗公

高汁

嘩完全唔同咗様

有乜唔同 搞成年嗰啲唔犯法 就等於啱？
咪一撚樣係仆街 理得佢落手對象成唔成年

狗公真係有樣睇

最正係全部狗公ig冇打格

大家可以逐個起底

東女郎幾正 啪啪聲

FOLLOWING咁多
就係千幾個 就中一個 就中左東方昇

真係痴撚線

佢實俾人認出

命中註定

其實係咪真係方東昇黎?
點解同報道把聲唔同嘅，定係之前chok住聲咁報?

屌警訊嚟既

笑死

屌笑撚死

相由心生

連登仔夠膽開鏡頭真樣撚咩
個差距出左黎啦

標準連登仔樣

變態真係有樣睇

真心隔住個mon都覺得好撚毒 分分鐘想叫ptgf都畀人嫌

想搞嘢有咩問題

笑到胃痛

真心 CLS

正

我覺得應該賣埋出去比佢打兩鑊j先

你嗰啲影埋對波主動埋人身都叫釣？東方昇等人埋身嗰啲先叫釣喎

真係抵屌啦今次勁

墜機😆😆😆😆

好想同東女郎瘋狂做愛

做得好

身高有無160cm?

你就咪撚偷換概念
連登釣個d根本冇幾多個係正常溝女
一開波唔係sd j圖就呃西屌

連登仔嘅真面目

嚇死人咩

成個中學生咁

公開處決哂班厹

你又話保護妹妹既
屌你老味

明買明賣
唔明點解淨係屌男人
一係就釣埋班女

咁耐都仲唔轉相 搏比人起底？

不停loop

笑撚到gaogap聲

gaogap聲係咩聲黎

東女郎好正

可能亂send 自己條丁俾人睇先係正常溝女
仲要咁多正皮
連登真係多狗公

睇片仲以為係大叔

柒到唔敢睇

連登啲狗公小心啲

好撚似芝娃娃

Search唔到 係咪del咗？

係咪墜機呀

我驚賣男裝都係釣到男人

全部唔打格 100毛呢個抵讚

好似改左做m_cafe_li

咁耐都冇朋友擺佢上黎笑

證明佢無咩朋友

好波

我覺得如果真係純賣底褲係冇乜野, 始終可能有人有咁既癖好但依家係講明得15歲都話要摷要睇裸照, 咁抵佢比人放上網啦

[member]

伏羲
逆天

有無起底組

你地唔好搞呀叔啦

條友喺FB comment

佢Up乜

my power powerful

笑撚到我差啲唞唔到氣

墜機

唔準笑我心口有毛 好撚好笑

哥哥保護你

佢臨尾話人淫蟲嗰時bgm係成龍

笑撚到我

正呀喂

up乜春 求翻譯

呢集好高汁

條友真係一個撐起成個100毛

好日都唔碌次FB，今日晨早半醒半瞓開嚟睇
笑到痴線，已經瞓唔到！

笑撚到標眼水

梯形咀

隻狗公仲唔撚係你

李明呢

捕獲野生厹

出現了

屌你 香港啲變態佬/狗公真係恐怖

除咗狗公
我真係諗唔到有邊個會負評

戇鳩仔有樣睇

東女郞呢啲女仔好過啲咩ig垃圾女神

我諗住支持環保姐 咁都要起我底

屈機

笑撚到仆街

100毛得佢一個最好笑

有冇160?
現代蚚蜴仔

唔明你問乜

做女朋友正呀

求男仔陰影面積

東女郎好正
我除架啦

你係咪弱撚智

原來真係咁多人買

哥哥會保護妹妹

冇野睇嘅

15歲都諗住搞
而家比啲教訓你好過你入冊比人爆菊花啦

有無手足見到自己個名，而家畀朋友恥笑緊

哥哥

超似唔係講笑

依d就算啦咪搞佢人地已經夠慘就咪搞

條友都底幾歲

其實遮眼都見到樣，有無識條狗公既巴打起佢底

獨立發展啦

連登樣子中上嘅標準

咁多人負評可唔可以話比我知有咩問題

有47個狗公負評

東方昇好波!!!

條友係咪google translate
底褲-bottom pants

我笑到停唔到
有冇人知哥哥係邊個

笑到傻撚咗

柒到睇唔哂，條友咁嘅樣真係叫雞都俾人彈鐘啦

一定係咁多巴打做

連結失效

Facebook cap
咁都譯到 笑到我

笑爆

如果條友唔開cam 唔約出黎 唔flirt , 淨買底衫褲。一賣一買你情我願，又有冇問題？

啲學生妹底褲生意有冇俾東方昇打沉哂？

有9叔D相未?

一打開兩個砵仔糕條友即刻嚇到窒下窒下真係笑撚死

其實有冇人懷疑係做梅？
隔咗成日都冇人講果條友嘅野。。

隻厹嘅心理陰影面積應該大過香港版圖

可能平時成日開post叫春
話點解我樣ok又好仔都無人吼果啲

香港班狗公連女人底褲都好要

中伏果下

好認真睇咗三次
到底佢想講乜

我覺得無。
係衰在佢又話要出嚟面交又摷佢姐

到底釣狗公係無聊，定係做好事？

明明隔離post 釣狗公就無限負皮
呢度就過千正皮

或者呢個先係佢搵既人

連登中上樣

對呢個狗公真係太輕手
15歲都搞

果D冇娛樂性 普通引狗公招數 out晒啦

之前仲有個post係引到男事主係連登現身反擊 咁樣你來我往先好睇

東方昇就例外 佢已經將果種互動既娛樂性帶到入另一個境界

利申依家睇

個idea係幾正
但係把聲有d造作 可能呢d係戲劇效果啦

叫我？

成個林作咁

因為呢個係個成年男人搞𡃁妹，想搞個連16歲都未夠嘅兒童色情犯

抵啦 搞𡃁妹

好撚好笑

神帝is watching you

笑死

btw兒登仔唔係反鳩100 毛架咩？

東方昇成功收鳩埋兒登班haters既皮

大獲全勝

痴線依集好正呀

個個都識條淫蟲啦

我爭少少中伏

好驚 好彩我無request follow

痴線我唔敢睇

真係好撚鍾意佢，好撚正，笑撚死我

咁都叫無flirt?

如果

好想要東女郎做我老婆

以為自己英文廢到咁 睇唔明
原來個個都唔明

死淫蟲

屌你老味

其實嚴格黎講唔算搞
只係買賣物品

神帝有樣睇未

做咩啫你

仲有冇其他狗公起底

👍👍

屌笑撚死變態真係有樣睇要睇埋字

我要初戀底褲呀

其實一早po多咗

笑到仆街，做得好

下次約埋出黎訪問佢啦，一定好笑到仆街

好想瘋狂指住條柒頭狗公嚟笑呀

開樣啦

條9公d 朋友知道會點撚樣對佢呢，真係好撚想知，快d起底喇，好想食花生🥜

仲未知自己俾人起底

好痴線

推到有圖

呢鋪真係做得好

有人用佢舊名po相
上面有巴打話佢本人改咗ig名
但唔排除佢俾仇人出賣

似借刀喎
Ig名一早改左
張圖寫住 2hours ago upload 依家風頭火勢一唔似會po相

似借刀，個面形髮形都唔似

呢條厹仆街到借刀拉人落水

好似整過黎咁

其實買二手底褲做乜要俾人玩，班女仔肯賣都唔係純情果d，姣婆遇著姿粉客，兩邊根本好夾，覺得係女仔就要保護至真係狗公

有無睇落去？ 條厹想搞15歲女仔呀

應該係：唱人先係最變態
singer = 唱人

條女賣春先變態
話唱人就唱人
唱人嗰個先最變態

求翻譯
唉屌俾條片笑撚死

東女郎幾正wo
有冇ig

淨係聽聲都扯

走啦你

厲害
睇咗幾十次我都諗唔到singer 點譯

厲害厲害

癡撚線㗎

係好好笑
但唔信你班連登仔唔想搞15歲學生妹囉

嚇撚到個狗公即刻收線

想同做係兩樣野。
每個人都想殺死仇人，唔通做咩

扯到行曬跟住

即係本身唱買季果個？

條友點面對屋企同朋友

語言學家

香港男性地位變到今時今日咁真係多得呢班狗公唔少

笑撚死我

抵啦

Push

定 聖(性?)人

再推

第一次竟然追完post都冇人起底